林鄭請你停止分化 否則使用適當升級行動

分化夠未呀屌你老母
學生會已經講明
冇人會做呢代表
而係要你一條友隻抽全香港人呀
成個記者會就係咁分化香港人
收皮啦屌你
我哋唔會好似雨革咁架喇
講多次
邊個做代表 邊個就係鬼！！！

林鄭落地獄
你可以出返去

淋病已壽終正寢

好多人和平表達意見 咁點解你啲狗會驅趕和平既人？

我屌你老母

我無野講

大家諗諗下一步做咩
太多事要處理